﻿# Culinary handbook


Thông tin đề tài:

	- Đồ án 2: Xây dựng ứng dụng cẩm nang ẩm thực trên Android.
	- GVHD: Thầy Mai Văn Mạnh
	- SVTH: Trương Tấn Khánh - 51403277
		Nguyễn Mạnh Hùng - 51403082


Thông tin ứng dụng:

	- Ứng dụng được xây dựng trên nên tảng Android (phiên bản Android 3.1).
	- Máy chủ được xây dựng trên nền tảng web (phiên bản PHP 7.2).